拉莫斯:皇馬上上下下都係狗！

施丹接手皇馬一隊已經兩年多了，在這段時間里，他取得了很多教練一輩子也難以企及的榮譽：8個冠軍獎盃，包括歐聯兩連冠，而2017年也是皇馬歷史上最成功的一年。然而2018年剛剛開始，施丹就陷入了危機，球隊在西甲落後巴塞多達19分，還在西班牙盃上被小球隊雷加利斯淘汰，在歐聯中，皇馬又面臨與巴黎聖日耳門的生死大戰。

媒體上有不少施丹將被解職的傳言，甚至連繼任者的名單都已被擬出，路維和普捷天奴成為候選熱門。不過，西班牙《馬卡報》在週四的頭版頭條披露，皇馬球員已決定起來，為施丹戰鬥到底。

《馬卡報》披露，皇馬球員誓死保護施丹。更衣室的大哥們已經決定，將竭盡全力幫助施丹留任。球員們自己也知道，他們未能達到應有的高度。皇馬更衣室希望用更好的表現幫助球隊走出低谷，同時也讓施丹在帥位上一直待下去。

西班牙MEGA電視台的「El Chiringuito de Jugones」節目透露，在皇馬輸掉西班牙盃後，拉莫斯稱對著隊友們怒吼：「我們都是狗屎，配不上這件波衫，配不上皇馬會徽！」拉莫斯非常生氣，他看上去是在批評隊友，但他同時也是帶領球隊做自我批評。「我們永遠不應該輸給雷加利斯，如果還這麼踢，這個賽季什麼都拿不到。」很快，皇馬球員振作起來，取得了對華倫西亞的大勝。

而據西班牙綜合性日報《國家報》報導，雖然施丹犯了錯誤，皇馬高層也指出了他的錯誤，但球會沒有考慮解僱他，只要皇馬能確保獲得下季歐聯的參賽資格，那下季球會還會讓施丹執教球隊。

雖然施丹有種種的不是，但他在皇馬的信用仍然存在。球會高層希望能平靜應對目前的情況。在還有2個星期就要迎戰巴黎聖日耳門的情況下，皇馬最需要的就是平靜。施丹也相信自己的球員，正因為如此，他要求球會不要收購，他一直在期待著球員們作出反應，而最近幾場比賽，皇馬球員已經開始做出反應，取得了對拉科和華倫西亞兩場大勝。（沙治奧）

又唔買人

賤種也不配上狗屎

係賤種唔係狗，狗都不如

狗屎垃圾

終於肯承認

「我們永遠不應該輸給雷加利斯，如果還這麼踢，這個賽季什麼都拿不到。」

依家先發覺 唔係仲想依家發力有盃攞呀

打！給我往死裹去打！

拉膠 大心臟

r 連三連霸呀

留名等睇psg大炒

侮辱左隻狗

知錯能改

有名你叫鍠狗,
狗就梗係柯狗屎........
佢講得好arm bo